唔好意思，今個星期六日有無活動？想貼去fb group做宣傳

唔該，因為如果星期六日有活動，貼24號嘅活動唔係咁好

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

有無星期六日??唔該

睇上面

星期六銀髮手捉

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行